見到湯渣而家咁樣真係覺得人性好唏噓

湯渣出生貧困,連幼稚園都冇$讀,年少時無心向學,唔夠分但受人賞識(面試)入讀港大法律系,之後發奮圖強,一級榮譽及全班第一名畢業。及後到英國牛津大學進修，由於家貧,所以要半工讀賺學費,但亦順利以全英第一名考取執業資格,之後一個窮小子,成功追到靚女富家千金(女神),未來外母睇佢唔起,但未來外父卻欣賞佢,最後窮小子成功抱得美人歸,之後愛情事業兩得意,更利用其專業爭取社會公義,幫佢認為冤枉嘅人打官司,佢嘅前半生根本就係勵志愛情片,之後人到中年更從事民主運動,反23條,爭取雙普選,一名民主鬥士

但最後一名民主鬥士,老年卻變成極權爪牙,幫極權指鹿為馬,打壓民主,公義,助紂為虐

唉,古人講得冇錯,色字頭上一把刀

詩云
淚灑雪廠街
閃卡藏西環
一生為共奴

可悲可悲

認同 色字頭上一把刀
沉迷細路女 等於倒錢落海

有靚老婆點解仲衰11

唔夠細

有冇衰11就唔知
不過04年時佢老婆都走晒樣啦

呢條友真係 唔係有痛腳俾人揸住我真係唔信

女版例子咪屈文妓囉
一個就巧合
兩個都係咁呢就

靚過而家啲港姐多多聲

歲月催人老
年輕再靚嘅美人
都敵不過幻幻杜小穴

佢哋應該有做過愛

哇 兩公婆依家點相處
係咪日日打老婆

波叔 林鄭 都係窮出生。上左位 8達通都唔識用，窮人憎富人，做左富人就壓炸窮人

可悲可悲

屈文妓有咩故仔?

五言絕句差一句

下

大家都係搵食姐，
律師幫啲強姦犯殺人犯辯護時都要出賣人性架啦

都係外母有慧眼多啲

厭佢窮姐

因為老婆會老老左就緊係食幻幻

有咩咁可悲，抵撚死

11的悲歌
每次經過雪廠街都一定諗起11

呢兩句真係道盡一切

淚灑雪廠街
閃卡藏西環

比你選

你寧願做佢都唔做梁家傑

澳門果邊一有人搞社運就會比政府招安比個hea位係政府入面做
以前香港都係依種方針

諗起黑鏡果集15million merits，最後男主角鬧又鬧完屌又屌完先發覺d人係冇得救，然後接受招安，成為制度既一部份去愚弄百姓

佢都唔算勁，侵侵前智囊老公係 GOP 內反侵派日日出文屌侵侵，個女係左膠，日日喺抖音、twitter 出貼屌鳩侵、老豆老母

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

我怕有一日自己都會成為咁嘅人

有得同昂山素姬比

佢窮過 應該好驚再變成窮人

畀人揸住痛腳，每日都講啲自己唔相信嘅嘢其實都好痛苦

所謂閃卡事件，其實係
（1）西環佈局引佢落叠？
（2）係意外被揭發，然後求政府放佢一馬？

如果係（1），其實好慘，有心裝無心，送到上門，畀著99.9%嘅連登仔咪一樣狗衝中伏。

讀書時太勤力，無去溝學生妹，心裡有遺憾。

老人家話做官最重要係收尾嗰幾年，你有好事做到，啲人會記得你最後做過乜好事，無論你之前有幾無用都好，都有好嘅名譽。

湯十一依啲就相反，前半生有幾努力都會因為老時做嘅選擇令自己得過嘅成就無人尊重，俾人叫叛徒，湯渣，湯十一。

大把人係咁

男人都係專一既

由後生到老左都中意十八歲

不過湯渣太專一了

以前我明明記得條友係講人話 依家

比著係你你會想講人話定即刻衰11塔返去坐

個樣好撚賤

點解話佢衰11

lm

次次出現都眼腫面黑，可能食太多湯渣，應該好快賣鹹鴨蛋

其實湯家驊咪仲醜
係呢個社會只準男人老 唔準女人老

都真係幾靚女

靚婦
一旦泊埋 後生女 幼幼 有比較就有傷害

所以人要知足

講真如果係佢咁有冇人寧願身敗名裂都唔想比人要脅？

所以大家要引以為鑒
唔好咁易中伏

同埋最重要係中家唔好咁易造神同盲信權威

全本我都覺得佢好撚醜
但係心愛嘅木村拓哉老咗同11有啲似樣
令我不願承認11哥好撚醜樣

鬼叫11哥食幻幻咩 仲要返強國

香港從政
唔係漢奸就係共匪
點會救到香港

當年淚曬雪廠街係咩情形

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實老婆老左都幾靚女
果陣都六十歲啦

根本條友就係鍾意食幻幻，谷精上腦控制唔到
屌你，幻幻唔止有樣睇，身型骨架都唔撚同啦，仲唔係明知照屌咩

Let me finish! Let me finish!

被統戰

湯家驊呢個人都幾仆街, 咁樣唱自己外母

金錢使人腐化

如果生於美國 可以去選總統 幼幼任食

現在呢？

老婆不了
幻婆

專十一

俾咩人賞識？ 冇背景唔讀書入到hku law? 又話以前大學好難入？

未同過著校服女女扑野係遺憾

中學定小學定幻幻就睇人

有幾唏噓，人地開過既罐頭多過你屌西呀

個幻幻依家有孫未

唔係肥婆師奶。 始終有錢開。食慣低脂野

淚灑雪廠街

佢哋覺得佢哋今日嘅成就係100%源自自己夠勤力/聰明

所以唔會知足 唔會感恩社會 同時極度睇唔起窮過佢嘅「懶人」「蠢人」

佢哋認為上唔到位嘅人都係抵撚死 所以撚化你都係天公地道

其實呢啲事點會漏到風聲出街
有無來源可考？

仲有飯民保住佢 算係咁

如果當年冇衰十一
湯渣今年幾歲？

愈講愈過癮先啱呀

有幾唏噓 你班蟻民就唏噓啦
人地一個月十幾兩十萬 鍾意做乜就乜
投共最多比連登仔好嬲好嬲 實際影響=0

相反一般人供樓返工辛苦到仆街 放工仲要比黑警打撚到仆街 到底邊個唏噓

定期有免費幻幻供應，唏噓？

仲有可能係
（3）見到佈局，自己刻意落疊，為跳船轉去對家求上位

譚伯d fd好人極有限

咁佢之前同邊個衰十一

准...

尼哥難過幻幻關

好多連登仔都係咁我諗起啲公屋vs私樓討論

近年佢越講越過癮喎,應該愛上老大哥.

160都冇人同佢割蓆啦

各位大哥⋯⋯咩叫幻幻⋯⋯

由得共狗爆出黎
出返黎又一條好漢
然後改路線做埋勇武抗爭
可能條路仲好d

有無彩色

拍拖果陣有無扑野

錢> all
你又知佢伸張法律「正義」嘅時候唔係向錢看？
佢外父真係欣賞佢份人定係欣賞佢未來嘅收入，who knows

兩個黎講波叔好好撚多，係貪錢啫，又有邊個唔貪錢呢

其實華人唔多唔少都有啲，屋企有唔少外國親戚都係咁可能就係十九才子所講嘅小農dna

當初認左就算
係衰左

好過依家咁賤格，仲要係世為奴為婢
直到死個日

死後 人地只會記得佢咁賤

遺臭萬年，似納粹官一樣

狗官都有人拜🤣🤣

湯渣老婆後生真係唔差喎

小朋友放學要做乜嘢吖？睇11哥哥主持的放學I Fuck you

心理變態囉

佢政見既180度改變，唔知同衰11有無關，但喺背信棄義，棄明投暗，不但換來不能善終既風險，而且肯定會被歷史否定，遺臭萬年。

唔少連登仔都係咁諗野

同問...無心向學都有得interview?唔係尖子姐，但差極有譜

當年淚曬雪廠街係咩情形

細個無機會，大個有名有利就想搵返細個無既野

俾錯負評

唔好睇得自己咁重

好撚唔襯

有幾靚

咩都有
就係無言論自由

幼幼呀

佢好似第一屆
所以無乜人敢讀住
佢就符碌入左去

HKU佢果陣識人介紹佢入架，唔係自己考到

佢應該有把柄畀支聯辦捉住，如果唔喺唔會變成咁。

黑白相年代喎ching,講緊三四十年前

有d似歐陽巧瑩

點解？梁依家有自己律師樓，又明哲保身

人地一個月十幾兩十萬 ?? r u kidding me?
唔投共都大把人搵緊 十幾二十萬/month
投共肯定唔止 la....

十一哥淚灑雪廠街

呀…！finished

飯呢衣家出黎，確認11哥單野
咁11哥從此可以係政界消失

仲可以俾制做麻煩俾林鄭個行會

好似TVB某個男藝人, 但記唔起個名

個樣真係似玩玩下既mk

you are bullying me

做show

只有小朋友先會葡萄人地靠際遇

日𠹌日喺電視鳩噏極權法 顛倒黑白

用你個邏輯做黑警就唔唏噓
報左名未

被国安老強行禁室6日5夜

曾揚言「恥與明報為伍」的資深傳媒人、專欄作家屈穎妍，今日看來與泛民派別似已分道揚鑣，但屈穎妍過往曾為《壹週刊》的一支健筆，獲黎智英賞識。傳媒生涯留下不少足跡，走訪內地、撰寫六七暴動專題，亦因報道內地「希望工程」善款疑失蹤而官司纏身。離職前，她已擢升至《壹週刊》副總編輯。

即使停寫《明報》專欄，屈穎妍文章仍不時見於各大媒體，口誅筆伐，與90年代進入《壹週刊》的屈穎妍相比，讀者印象可謂大相逕庭。
1994年屈穎妍一篇封面故事，踢爆內地失學兒童的希望工程懷疑有善款失蹤，令《壹週刊》遭中國青少年發展基金會入稟控告誹謗；糾纏6年後，須賠償350萬元。翌年，屈穎妍於福建沿海地區採訪軍演，與攝記被指觸犯國家安全法，帶往國安局軟禁6日5夜。其後1997年六七暴動三十載、八九學運領袖王丹獲保外就醫，她都曾採訪報道。

屈穎妍文筆飛揚，連《蘋果日報》前社長「堅哥」葉一堅都公開稱讚。1995年時任《壹週刊》時事組副總編輯，對當年記者陳惜姿和屈穎妍的文采，葉一堅說：「一個筆神一個筆聖，邊度使改稿。」惟兩人已各走各路。

樓主呢排玩完對馬黎

昂山幫種族屠殺辯護，反差大好多。

文妓 其實最擔心自己仔女比人攪
辛辛苦苦幫中共打飛機 都係多個錢比仔女走

呢D連登仔攪佢先多嘢爆 可惜連登仔又懶係大愛唔做佢

寫俳句

胡叼盤都上過64

唔係俾中共拎春袋，
點會撐個on9 港共政府

童年對人個人成長係好重要

講緊人性唏噓,唔係湯渣唏噓

11

以前老母買過佢本怪獸家長睇
係幾抵死 又串教育局
都係近呢十年嘅事 其實唔遠

不過要一個人變真係可以好快

佢講左D咩

6日5夜

估啫, 鬼知佢搵到幾多咩

梁家傑咪一樣比連登仔屌。

外父今次真係獨具慧眼

唔跳船咪一樣俾你班人日日屌，湯11見到梁家傑咁應該都開心自己跳得早，起碼而家名成利就

當年衰11消息係邊度傳出嚟？海外？

yes

起碼都叫有錢有官做下

數字無所謂啦 重點食衣食無憂

的確係 事實就係越仆街生活得生活
歷史自古以黎都係咁 係連登仔鍾意講話咩報應 等天收

唔洗係到單單打打 客觀事實就係到
你鍾意點睇你既事

生活得越好

總有班人滿腔熱血口掛骨氣
但係連佢地一半都成就/財產都無

壞人總是得到好處這是為什麼呢。

人地住半山un un腳嘆緊咖啡
有咩唏噓

因為衰十一,所以奶共

11哥個D就話唔方便公開啫， 一個女人有乜野痛腳俾人捉啫？ 有咩事行入美國領事館， 個D乜乜洩露國家機密， 間諜罪值情係解鎖成就啦。

樓主食屎啦

Feel old yet?

1977年湯家驊為紙盒藏屍案被告歐陽炳強上訴的律師，上訴失敗後，他宣佈不再參與刑事案的訴訟。事隔多年後湯仍耿耿於懷，他指當年最後一次見歐陽炳強時，對方流着淚對他說「我係無辜」，令他感到非常難過，最後決定不再處理任何刑事案。

真係衰咸濕

渣哥出黎幫幻愛宣傳傳下實夠千八萬票房 大家都有個幻字

社會低層上位反而仆街
佢地為左上位可以不擇手段
本身有錢富豪二代受高等教育 最多都係離地
未到仆街

好多人都係咁, 雷鼎鳴個D 咪一樣, 肯撚定收左錢

牙波細細個已經為斗零走粉
勵志到爆

認真。
傳就傳左好耐， 但係真真正正有名有姓既人開名講佢既我淨係知道得大班一個人講過。
可以去youtube 搵。 唔知邊個網台訪問大班係加拿大講。

但最終都係外母無睇咗人

其實唔入政壇先係最好

其實係咪衰十一?

佢唔告人誹謗係咪有啲野
龍門都告啦

11哥,衰十一坐五年,
但係奶共等同於做一世奴隸

個把柄就係佢衰十一

可能外父都係同道中人

晚年失節不如老舉從良

鄭宇碩都講過呀

佢無仔生，三個女，不過佢老公超人外面就應該有仔，聽說還有兩個。

老實講跟左咁耐
拖糟糠點都做唔出的
衰11明的，但真係太7

所以佢老母先真係有先見之明，呢D 毒撚樣，咁就衰11

11哥真係最好例子 千其唔好衰11
BTW 大把連登仔衰左

呢啲嘢就算告贏咗都只係攞返啖氣，最尾會傳得仲勁

波叔好好多？？？佢同689超friend, 一直都扮野等緊做特首，佢之前啲負面新聞已經唔記得晒？

睇住女神越老越走樣, 所以明白"新鮮"嘅可貴, 不過可貴嘅嘢真係好貴, 咁就一世......

兩個都係仆街人渣死賤種
兩個都應該趁地淋快D死啦

點都好，凡事都唔可以畀下體控制大腦

Push

搞清楚先，如果下任特首上台同你屠殺哂 D 新移民，你屌唔屌?

佢呢個樣都未算醜
佢今年剪咗個中分頭之後就真係

聽過一句話係

建立聲譽要十年 破壞聲譽只要十分鐘

打曬領呔 肯定係去見洋人

黎智英細個都窮到仆街
但起碼到依家都叫無違背良心

Childna Joe -0-0

窮人一朝得志 就係咁

咪就係
玩幻幻就話肉𨶙酸醜到搵窿捐重要坐監
文妓呢個所謂痛腳如果證實到佢就唔只有光環直頭成個人識發光

律師係埋沒良心嘅工作

明顯支共全部有針對性咁去逐個擊破呢班人，加埋通過唔同社會組織嘅滲透去控制成個社會，基本上西方制度賴以建立嘅契約互信精神，民主法治理念，係CCP眼中全部都係可以利用嘅棋子，隨意踐踏。呢啲畜牲組織掌握咁多資源禍害世界真係悲哀。

住過酒店沖個涼都可能成套閃卡

調返轉頭馬克思同恩格斯自細就係有錢家庭長大，屋企都係渣住十幾二十間廠

但竟然發展共產主義幫窮人鬥q啲資產階級，所以有時好多嘢真係理解不能

華人社會 就係缺乏正義，信念同無私精神 自我價值只係建基係金錢同權力

所以人好易腐化

整個社會冇辦法進步

西方價值觀同中國嘅分別

關咩事
老婆幾靚都唔會返老老還童

個文明行慢百幾年係咁上下

咪玩啦， 閃卡就逼到一個人轉鈦？ 個個女人都係心口2舊肉架啦， 就算爆埋“佢原來係男人”都唔係炸彈啦， 仲可以攞受害者光環。

有好多女性都好在意

以前英國佬行呢套行之有效
邊個議會外面嘈 就私底下講掂數俾你入嚟做unun腳
總之永遠維持着社會有少少毫無威脅嘅聲音就足夠

對共匪 bingo 詞語 好熟喎

包餃子畀人照顧完之後都好似洗咗腦咁...

淚灑雪廠街
閃卡藏西環

好詩好詩

唔洗咁擔心喎 做到前半未

就算揸住痛腳唔係冇得揀，大可離開香港去一個冇人識嘅歐美小鎮安享晚年，係佢放唔低名利慾先甘願投共

做人真係要規行矩步
成日都要告戒自己唔好做錯事

老年卻變成極權爪牙,幫極權指鹿為馬,打壓民主,公義,助紂為虐

自己攞嚟賤有咩咁唏噓

江湖傳聞，未能證實

真心愛港在坐監

如果佢喺支那食女 個法律好似係13歲 唔同香港
16-同13- 好大分別 如果前者都算係咁可理解 後者就真係變態佬 唔怪得要走去支那果啲紅黃藍學校先有得食

做咩事咁都覆 即係認咗？

幫？佢係痕症會議成員，有冇諗過佢主動策劃？

功利家庭主義佢啲書幾好 但投共

好多人都似係有痛腳
好彩既咪叫你唔好再出聲
唔好彩既咪要你轉陣營/做SPY

但佢屌學生哥

Push,如果系本尊

安倍晉三都喺度，你個胃有冇事

好明顯我不是本尊la

只不過借用我偶像個名啫

如果佢係女明星嘅話 你就唔會咁覺得
你會笑個女明星似11

湯渣後生個死人樣成個大古惑姑爺仔咁

去到咁嘅地步其實仲樣衰過衰十一

邊有人衰完十一通晒天仲咁唔知醜阿支阿左㗎

再鋒利既膠刀都會生銹

雪廠街

太子個間
成日去食

屈文妓寫野有骨架
你睇返以前佢寫反共既文章
Btw 佢都係為錢做野 唔覺佢真心幫共/幫英

似Stephy

當年的反共政客，夠膽返大陸食幻幻，如果件事係真，都幾痴線。